政府cut醫療開資,連登仔仲話投放資源

就係唔投放資源 等你地班市民狗咬狗

反正政府唔洗聽市民話 只聽北京指示

繼續居高臨下 日日睇你班市民內鬥

香港市民繼續扮睇唔到

我愛政府

果陣同期撥款比高鐵超支

香港特區政府係全世界最民主 最得人心既政府

香港政府從來都係一心一意為市民 做實事

香港政府用錢有方 哪裏有難哪裡救

該縱火犯一定是反政府的革命份子

反正廢中廢老，傷得多都係後生，緊係派多d錢俾佢地打9你地班廢青啦

堅決擁護香港特區政府

堅決打擊所有反政府勢力

港人不應批評政府 乃死罪

政府是你們的主人 是妳們的父母

父母親不及香港特區政府親

香港政府公平公開公正的處事手法

值得香港市民萬世擁戴

香港特區政府一直深愛著每位市民

你們竟然敢稱誠心為政府工作的網路評論員為5毛

這是千古大罪

應該將所有反政府 不滿政府之人

全部關進青山赤柱 再逐一打靶

要不是香港特區政府處處為你們 愛你們

你們早就完蛋了

投放有撚用。
你知唔知ha 管理層幾廢，肥上瘦下。

偉大的民建聯乃為香港市民最心愛的政黨

你們要好好擁戴它

每個精神病人派一萬蚊？

不應派錢 這是害了他們

超過99.9%市民都贊成應將庫房中每一分每一毫

全部興建大型基建 這是所有香港人的願望

樓主個名
我明白嘅